香港警察根本係有牌爛仔

濫用私刑當維護法紀

呢兩個係同義詞嚟

黑警老母俾狗屌